[焦土派全體心聲] 聽日出去既，都係比飯民攞光環抽水既on9仔

九萬六從業員飯民，聽毓民總辭都唔肯，只係叫你地班柒頭出去
最後比曬飯民攞光環抽水加cap水
係咪on撚9？

仲出來做乜撚啦
催淚彈俾啲後生仔食哂
嗰班飯民去咗邊
咪又喺度鳩縮

飯民而家唯一可以做既就係聽毓民講立即總辭，自滅埋仲好，讓返個位出黎比人
大家就陪下老豆，下個選舉投建制派

寧要共產黨，不要飯民
支持毓民

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

唯一支持毓民

廢話少講

頭兩個回覆起起底都知咩事

聽日出去嘅都唔係焦土派
焦土派只需要坐喺屋企等美國出手
取消關係法應該足夠焦土

真心一問
總辭然後呢？

焦土係要焦飯民土
所以重點係消滅飯民
外國人啲野我地唔好理

呢啲時候唔好咁曲啦大哥...

曲乜撚野
連仇思達同亨利都回歸飯民
我依然堅持焦土派剿滅飯民既理念

收皮啦屌你老母
分化撚即block 全面封鎖
係咁先啦 屌你老母

不分化 目標一致

仲吹奏毓民 ?
佢而家第幾個政黨 ?

我有在網上看到有泛民。。反過來說問下點解現在唔夠票在立法會投票在是重要

請問風沙雨雪(會員#128261)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又一個分化撚

成為attention seeker嘅標準教材